人地打鳩我地一家大細，居然約我地星期六鳩行？

又想左膠化成件事，又和理非上身？我屌你老母呀

不分化

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

唔系 元朗滅蚊咩
噴殺蟲水 噴辣椒水 幫佢地驅蚊蟲
仲要打狗棒 同 捉蠍蛇棍 趕狗趕蛇